究竟五毛天同濕鳩moment 邊隊柒d

中國第一天團

c all star

兩隊都中国第一天團，win win

五毛天

Y not both

濕鳩啦
連dear精都出銀行修理員咁有隱晦意思嘅歌
隊濕鳩仲出埋啲咩普通話歌

無盡果時已經頂鳩佢唔順d style 抄五毛天